呢場運動就好似讀書做project咁

1. 有一班人博命犧牲玩樂健康去做好個project
2. 有第二班人做個content page/汁下錯字就當自己做左野
3. 有第三班人用把口指指點點但完全冇實際做過野
4. 仲有第四班人free ride

當第一班人叫唔郁其他人做野，想屌組員既時候，反而俾第2，3，4班人屌番轉頭

的而且確
仲屌返人行苦行僧

推

形容得幾貼切

苦行係戇鳩喎

4喺度叫1班人冷靜少少

光復香港由港足做起

We are Hong Kong 🇭🇰🇭🇰🇭🇰
Ole ole ole

本谷旨在想有興趣睇港足港超或者一路有睇開的球迷入嚟一齊討論傾下波經。以老帶新，由資深球迷帶新手球迷入門，交換資訊，降低香港睇波門檻，等愈來愈多球迷入場撐港足，重建香港球巿。

入group嘅可以講低自己中意邊隊，得閒約埋一齊去睇波。仲等咩快d入嚟

光復香港由重建港足文化開始

即係而家個情況係
做哂野果班叫free ride執下啲格式執下個powerpoint
班free rider話叫佢做野係苦行僧
明唔明呀有話苦行唔on9咩

Show Blocked User - 太空空氣清新機

到畢業嗰陣佢哋嗰grade 仲要高過自己

香港人自私仆街本性

半夜推唔郁